
                      Retirada! Retirada!

La verdad es que la película es muy aburrida,lo único bueno de la película es el trailer.Realmente no me esperaba mucho pero después de lo visto o mejor dicho de lo dormido,a la pelicula la dejo con una estrella.No soy apasionado del cine bélico pero sé valorar cuando una película es mala o muy mala,esta es lo segundo.Los actores no me han transmitido,el dos caras solo me ha mostrado una,la sosa y los demás muychos gritos,una muerte de un padre en la guerra ¡Que Novedoso! y una música normal,ni mala ni bueno,es más creo que ha estado aceptable.

Lo peor: Que no han contado nada y han aburrido

Lo mejor: Ver al "moreno" que Clint Eastwood asustó con su Gran Torino.
        
            